中小學教師絕對係全香港最辛苦職業

不服來辯

Agger

Miss又要同學生偷情，很辛苦

輔導學生
要做性教育